---
aid: 9025
zid: 546869
title: "新章节的疑问"
author: 心慈手软谢列平
date: 2014-06-16 20:46:45+07:00
lastmod: 2014-06-17 13:23:00+07:00
---

心慈手软谢列平 于 2014-6-16 20:46:45 发表了：

特侦队已经来了的情况下，豪园主动找西华去，居然潜水鞋没有带人跟着西华去击杀骨干，这是什么意思？？？

---

哈罗哈 于 2014-6-16 20:54:45 发表了：

因为不知道西华已经叛变

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-16 21:16:38 发表了：

> 哈罗哈 发表于 2014-6-16 20:54
>
> 因为不知道西华已经叛变

政保负责人赵通早就和引公公说过西华有问题

再说不管西华有没叛变，都应该跟过去顺藤摸瓜干掉对方的核心人员啊

还非得等着人家冲上门来

不论是直接突袭南下洼还是顺藤摸瓜打心窝子

都是死人少见效快的打蛇打七寸的方式

非得弄到最后人家暴民破产者打社一股脑涌上门来再大开杀戒

---

没钱别买棉花糖 于 2014-6-16 21:37:51 发表了：

赵公公一直以为好圆就是个居中跑腿的棋子，没把他当幕后的棋手。

---

de9000 于 2014-6-16 21:47:39 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-16 21:16
>
> 政保负责人赵通早就和引公公说过西华有问题
>
> 再说不管西华有没叛变，都应该跟过去顺藤摸瓜干掉对方的核心 ...

这说明吹牛者决心要把此篇写成永远神作——一切为老赵进相公堂子服务！

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-16 21:56:49 发表了：

> 没钱别买棉花糖 发表于 2014-6-16 21:37
>
> 赵公公一直以为好圆就是个居中跑腿的棋子，没把他当幕后的棋手。

我倒是觉得引公公之前觉得太憋屈了

一门心思要大开杀戒

觉得突袭杀人太少

非得等暴民聚齐了，再看子弹横飞人头乱滚的场面

---

追风米格 于 2014-6-16 22:01:30 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-16 21:56
>
> 我倒是觉得引公公之前觉得太憋屈了
>
> 一门心思要大开杀戒
>
> 觉得突袭杀人太少

应该是赵公公在后援抵达后无所顾忌了，反正身家性命总能跑掉的，所谓一力降十会，也就不在乎什么反间计了

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-16 22:07:16 发表了：

话说你的企业会员是社么意思？

---

乐观开朗碇真嗣 于 2014-6-16 22:16:26 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-16 22:07
>
> 话说你的企业会员是社么意思？

那是本坛的幕后大金主，真•金大腿。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-16 22:23:01 发表了：

> 乐观开朗碇真嗣 发表于 2014-6-16 22:16
>
> 那是本坛的幕后大金主，真•金大腿。

原来如此 待我速速上去，乘其不备，拔他一根屌毛下来，放入怀中贴肉收藏

---

追风米格 于 2014-6-17 09:26:46 发表了：

……妈蛋要不是因为论坛故障我的账号升不了级，才不要啥企业账号呢……

---

jag0713 于 2014-6-17 12:23:11 发表了：

> 追风米格 发表于 2014-6-17 09:26
>
> ……妈蛋要不是因为论坛故障我的账号升不了级，才不要啥企业账号呢……

企业账号的权限太低了

---

猫踢坡 于 2014-6-17 13:00:05 发表了：

前面还说用镖局的套路被更丢了，潜水鞋不去找回场子吗。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-17 13:23:02 发表了：

> 猫踢坡 发表于 2014-6-17 13:00
>
> 前面还说用镖局的套路被更丢了，潜水鞋不去找回场子吗。

说道这个我就奇怪

按理说赵通是镖局出身，在政保受过训练的人

那他派去跟踪的那些人难道没受过政保训练？

如果是受过训练的，

那这些学员等于是慢熊、乌木、慕敏、薛子良、萨琳娜、周伯韬等人轮番调教过的

更别说他们是有德林杰护身的

居然玩不过所谓的京师镖局？？？

还被团灭？

看来最渣元老的不是目前千夫所指的引公公，而是早慢熊！

---
